啱啱問過老母 原來以前傷殘人士先揸自動波

時代真係不同了

問米問過太太爺，車係富貴病壞先坐，正常人應該要騎馬

拜山問過10代前祖先，馬係死矮仔先騎，正常人都係行路

而加有邊架超跑係棍波
利申：揸灣岸

AE110